點撚解連登會有G報廣告

屌，一次半次都算，而家次次上都見到份黨報廣告
Admin係咪五毛

d廣告好似係根據你既瀏覽習慣出
即係睇得多G報就會出G報廣告

秒